%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%\

% pokud nechcem aby nam to zmensovalo pismenka v nazvech titulu, 
% tak to obklopit chlupatejma zavorkama

@misc{ deep_voxel_flow,
  title = 	 {Video Frame Synthesis using Deep Voxel Flow},
  author = 	 { Ziwei Liu, Raymond A. Yeh, Xiaoou Tang, Yiming Liu, Aseem Agarwala },
  year = 	 {2017},
  howpublished = {online},
  note = 	 {[cit.~2019--12--31] \url{https://arxiv.org/abs/1702.02463} }
}

@misc{ feature_extract,
  title = 	 {Video Frame Interpolation and Extrapolation},
  author = 	 { Zibo Gong, Ziyi Yang },
  year = 	 {2017},
  howpublished = {online},
  note = 	 {[cit.~2019--12--31] \url{http://cs231n.stanford.edu/reports/2017/pdfs/714.pdf} }
}

@misc{ resnet,
  title = 	 {Deep Residual Learning for Image Recognition},
  author = 	 { Kaiming He, Xiangyu Zhang, Shaoqing Ren, Jian Sun },
  year = 	 {2015},
  howpublished = {online},
  note = 	 {[cit.~2019--12--31] \url{https://arxiv.org/pdf/1512.03385.pdf} }
}

@misc{ skiing_example,
  title = 	 {Skiing video with doubled framerate},
  year = 	 {2020},
  howpublished = {online},
  note = 	 {[cit.~2020--01--01] \url{https://halt.cz/mvi_data/} }
}

@misc{ ucf101_dataset,
  title = 	 {UCF101 - Action Recognition Data Set},
  author = 	 { University of Central Florida },
  howpublished = {online},
  note = 	 {[cit.~2019--12--31] \url{https://www.crcv.ucf.edu/data/UCF101.php} }
}